[勿分化]留守散水互屌邊個最開心?

求下你地唔好再係咁

推

算撚數啦 香港靠晒班中計黨留力黨散水黨
加油你地 我退出

唔好呀

唔撚知幾時變成就咁一張wts圖就同人講face checked 仲要有一大班on9仔信 同班廢老一張長輩圖就信到十足有咩分別

十分鐘幾個p牌開po叫人散都知咩料啦 香港真係唔配有五大訴求

散水黨都係擔心你地姐

陣腳已經亂左, 重整旗鼓啦

話留守之後失去手足又點計？

不分化不割蓆!!

但再鬧落去就中計, 敵人就係想咁, 內部自我分化

所以要因時制宜

最on9係人以為人哋po張證出黎
就代表100%同路人爆料
用腦都知員工都唔係全部黃啦

同埋警犬攞張證分化容乜易

留 走 都好
尊重大家

又話一齊衝一齊留
我唔玩啦

佢地班仆街就係想見到咁樣，唔好再中計